香港抗爭 好似 free / open source

每個人都可以發起 project
其他人有興趣就 join ，尋找合適自己既位置做野
覺得 project 唔岩用，自己識可以 fork 另一個版本出黎改到岩用，唔識改可以搵識既人黎完善